{真心問} 中環報佳音讀佛經有冇罪

可唔可以落去支持宗教信仰?